[TG]元屯天羽毛球新手gp

元屯天嘅大家一齊打下波

上邊貼錯

push

推

出黎遊行啦

有冇whatsapp?

整返個tg啦

加左

Push